毒撚秒回

咁都搶到

我做到第二個

Cam左幾耐

妳又cam左幾耐

hi

我以為廢紙仔開

Hi

瘋狂F5

冇睇你地 淨係諗住回post

估唔到你地咁癲

頂 又黎

做到秒回係要付出

點解我唔明

手機就黎冇電

用尿袋

冇帶
空裝返工

oh no
RIP

咁仲點出mk

叫左個fd帶

空裝出mk

咁就唔怕啦

會失去聯絡

應該冇事既

與世隔絕

冇事既

秒回唔到

我已經做到超級秒回呢個境界

秒下我

yo

好痴線

好悶

睇得出

煲劇啦

過多陣就忙啦

點解既

有朋友真好

煲緊

要溫書

咁都秒回到

我冇朋友

所剩無幾

我用手機架

比心機啦

天日測驗

妳完全唔洗理解套戲講咩？

咁仲唔溫書

就係忙先要放鬆

我係一邊煲劇一邊執屋一邊㩒手機

你幫我講埋

勁

忙裏偷閒

時間短促

長期咁做

其實MK妹係咪易識過毒毒女

mk妹好易識

冇咩識女經驗 解答唔到你

你大把女

提早收工閃人先

哪有女

我報串先

唔驚妳

lm

咁堅？竟然唔驚

成日都比人屈

早晨啊喂

勇者無懼

d名唔同哂咁

早啊

早

串已報，你搵定工都得啦

唉屌 聽日要番工

因為小弟係新人

我都要返學同返工

你番咩啊

唔驚

係咪得我咁長情唔改名

我都係新人啊

唔想番工但唔番工又冇錢

咪學同工

我去食飯

我都係

帶走傢私帶不走的家居鋪滿過去

讀緊咩

食啦

去邊食啊

關咩事

你地個名都幾襯

七百年 潮流裡 瞬息過去

我懶得改‘ 用開一個名有感情 唔想改走佢

正啊

以前就成日改名既 後尾就懶得再改 用番高登成日用既其中一個名就算

唔係掛

秒回po係咪姐係吹水po

三千春江水 暫住寂寞天空

是啊

秒

我改到唔想改

利申 9upr水吹

垃圾Topup degree

忙緊咩啊而家

應該係

fuck you

忙緊聽歌

秋爺有咩歌好聽

不可以沉下去 總可以迷下去

回憶燒成灰 還是等不到結尾

善莫善於水 水向下 退了也可進
柔弱莫弱於水 水舞動 哪裡要操控

不怕天明 總是害怕清醒

我改黎改去都係慈雲山乜乜乜

一係第一個高登既

一係野飲名

改改下都懶了 用死呢個

容大莫大於水 將壓力 化清風
磨到頑石也融 將恨意歸空

得返12%電

叉啦

渣ga

又冇哂人了

難得我mon post

空裝返工 冇帶尿袋

有

有啊

想當年 禾自己一個推爆幾多post

單機啦你

可以

番工唔帶火牛同線都係罪黎啦

btw 我番工尿袋都差

不過少

因為都叉唔滿 我放係公司果個係5v 2a 火牛

番工叉到放工都差唔爆個尿袋

屋企得一個尿袋炸

我好耐冇入黎啦 上lihkg都少入吹水post 諗起以前會mon post

想當年me 日日mon 高登

用m. mon post

eat shit

我在等一個人 在等我的永恆

我自己都係得兩個

20000mah

10000mah 都係小米既

上次用到冇哂電帶左番公司差

差到放工都係叉左3格

又話叉九個鐘會爆 可能我火牛廢啦

你返緊咩工

I dont wanna be lonely

fuck即刻有把好刺耳嘅聲

休息是為了走更長的路

垃圾office狗工

唔準你咁話詩雅bb

Ft?

連公廁

rest in piece

係啊

那感情戲並未存在過

人誰無過

其實係咪好低薪

再見了 我的寵愛

潛陣水先

原來已經去到第七頁

我上水你就潛

13k

40hr per week

yes

不要太掛住me

痴線工

你潛啦

識得有個同學每個月番200個鐘

咩工

趕我走

飲食 CLS

咁你唔好走囉

每日8個鐘都唔算痴線啦 不過都係睇個人諗法
個個理想既工時同人工都唔同

好低

番工每日8個鐘
好好咩？

0645 起身
0730出門
0805上廠車
0900番工
1300食飯
1400開工
1800收工
1830廠車
1900落車
1945回家

日日都咁

有規律

比上不足 比下有餘

baby dont you ask me why

我都160 啦大約

日日一樣咁囉

係啊 但人工真係好低既

又冇哂人了

有
有尿袋用了

good

食完飯

用時間去思念 愛情有點甜

食咩？

炸雞扒

好熱氣

嘩 屋企食？

是囉

像風一樣
你靠近雲都下降

琴日食左炸薯條

聽日放工飲廿四味

自己炸？

老豆炸架

如果唔係必須要既話

我唔想入廚房

熱氣但好吸引

麻麻地啦

如果我炸會落炸粉 唔會剩係用生粉既

炸雞扒要炸到有肉汁咁先正

豪大大咁就不了

豪大大真係狗也不屌

其實就咁炸都好好食架啦

豪大大

最難食係台灣食過既

話碳燒 原來係炸完再燒 fake 哂

啃死人咖喎

唔會既

見到成塊咁大嘅雞扒都唔敢食

我去到成日食架啵

成日都喺度諗一個人點食得晒

變肥仔未？
利申我唔食都肥

識得有個肥仔日日食雞扒

好少野咋嘛

我肥到冇頸

你識我？

我都差唔多。。

多希望說得出再見

你日日食？

等到我60歲再說再見啦

哼

咁70歲囉。。。。

叻

成日囉 唔係日日

咁快冇曬人既

返到屋企

我都番到屋企

2個街童

你講到你唔係咁

我係落一落街買完野咋

咪就係

仲係出邊

旺角會唔會多人左少少呢

旺角真係冇改錯地方名

想典？

星期日有邊到唔多人呀

連登

自己屋企咪唔多人囉

係呢個post冇咩人炸

呢個post好多人喎

係囉 你身在何方

鐘聲響起歸家的訊號

Im back

溫書未

ermmmmmmm
而架溫啦

再唔溫聽日就唔識咖喇

天日有2個test
諗緊邊樣先

第一科test個個啦

眼訓

早d休息下啦

係街

第三個街童原來係你

星期日咁就完

我試過眼訓得濟一邊行番屋企一邊訓

點一路行 一路訓

幾時可以示範下

邊行邊合左對眼 之後撞到條柱先醒

就而架示範比你睇

我唔會 我會死番去先訓

快啲番去啦

明顯拍緊拖啦人地

睇過

仲未搞掂

你聽日唔係返早咖咩

羨慕

個陣好眼訓

咁耐

係

好麻煩

這些機會不是屬於我的

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

好凍

same

係 我都覺

no 哼

你唔係拍緊拖咩

係時候又要刷牙訓

打機又比人屠？

me too

咁早？

準備緊聽日present

健康人生

加油啊

返屋企先知原來我個ex頭先都係係旺角行街
好彩見佢唔到 唔係又要比人西面

得番9個鐘就要present

而架訓？

輕鬆啦

險啊

未 仲未刷牙

唉屌12月又要見到佢喇

呢樣未驚過 都係是但講
依加要整海報先煩 唔知要整幾耐

今日去咗行大東 攰到仆街

大東山?

說好的係時候要刷牙訓呢

聽住歌精神上支持你

同你地傾計啊嘛

ex姐 比個膽你

我信你實得既
海報一個鐘搞到啦

不如幫我做

又賴 快啲刷牙啦

點樣架

無時無刻都聽到佢消息
聽講佢近排又比帽人戴

準備去了

比帽人戴

gogogo

好彩你冇帽事姐

都可以咁講既

Don’t look back

其實好簡單 塞返之前ppt既部分內容入去就得
不過我電腦白痴唔知要點整

塞番之前既ppt入去個海報？

其實我已經比人block曬 正常係唔會再知佢既事
但我班fd就差唔多日日都提起佢

電腦白痴+1

It妹應該幫到你

焗住要聽咋喎

其實好簡單既，你打算用咩app整海報？

Yes

做咩事咁灰

啊

Hi 我叫東妹

較左黑白影印

像花雖

轉返彩色啦

未紅

貴啊

聽完唔好放上心囉

我叫刷鞋妹

我唱得好好聽

有聲

我想學唱歌

唱幾句黎聽下先啦

lalalalala

已經儘量咁樣做

交比大東

不了 next

左耳入右耳出

努力緊

好難聽咩

加油

咩樣

冇

如果我寫卡比你地會唔會要

訓教

第一個排隊

你啲字咩樣？

不過應該係淘寶貨黎
物色緊d靚仔少少既卡

如果我又寫卡比你地又會唔會要呢

好醜

咁早 我都仲未刷牙

要

頭先去左轉m&s睇過啲聖誕卡幾靚

牙

好呀

仲未？

我係淘寶見到d都幾靚既卡仔

而家去了

屌，又點啊

我反而冇諗過上淘寶

我都唔想

咩事

我啲字仲醜

我都係啱啱先申請左帳號

個啲集運好麻煩

都話左我先係

唔係直送？

利申 0經驗

咁我做第二個

唔驚咖 我八掛下

直送好貴

我試過幾次喺淘寶買野都係用集運

集運姐係點
要去門巿攞貨？

真咖！
唔係靚唔靚 係我覺得字跡可以反應一個人
所以先八掛

集運係幾間集埋用一個運單編號然後寄落嚟香港

咁我一定係白痴 我啲字跡勁似小學生寫

咁點拎貨

我用開狂草

可以選擇去門市拎或者寄去你屋企

我寫中文係好白痴

明白了

寫英文

我愛你

都可以

wow

咁你都要寫英文

我覺得幾可愛
不過你係咪好懶諗嘢

我英文好屎
可能寫完merry christmas就收皮

其實我好少寫中文

咁寫中文啦

咁妳以前既功課點做

okok

全部用英文
上中文堂係俾啲好大個方格叫你入邊寫中文

幼稚園黎咖喎

因為要學寫中文

邊間學校會咁

唔追post啦我 太多 睇死人

扮蕉仔

從來沒你份

國際學校？

係呀

殊 細聲d唔好比佢知

我而家就話俾佢知

外國回流？

嬲左

唔話俾你知

蕉仔好嬲你

做咩呀

崇拜下

我都好嬲妳

Rich

我表示蕉仔嬲你

以前中學姐

我bb走失咗，唔知佢有無入過嚟？

Who is your bb ah

無

又扮我

我見到啦

呢兩個星期發生左好多野

諗起以前 屌

好似真係無，我都係出返去先

早抖！

以前咩事

食屎冬

U can stay here ga

佢又咩事

don’t go

有野聽

你連非洲電競都贏唔到

呢樣野唔講得 會比你地屌

yes ar yes ar

伏我買完ow就潛左 都冇同我玩過

dont go dont go

點會 從來唔屌人

點解 蕉仔會聽

Won’t you stay with me ~~~

抵

刷鞋妹都聽

無啊 以前會咁樣同佢玩

Bye

我都伏左我個fd買pubg
我話同佢玩 但我到而家都冇買黎玩

sleep la you

Insomnia

好貴架

有心事？

talking to him

我愛非洲

頂你 買黎carry我

回家

訓了 聽日仲要番工

槍game我都好屎

非洲玩到ow
btw我前幾日明明見到佢上水

Stfu

早抖

一齊雷隊友

就係得一次咋

你屎忽痕？

以前玩cso
永遠都係比人殺而又殺唔到人個班

沒有歌 怎敢說心事

嗯

fuck

受了傷 始終怕別人知

我上水了

求carry

ok大家早抖

3點喇喎你個邊

唔知瞓醒會唔會1001

正唔正啊你個邊

唔會 因為我都要訓了

有人玩pubg？

你講而家？

我一黎就全部去瞓

呢度有冇人玩dead by daynight

not now

黑場

我都就訓
6:30醒

以後唔出現了

咩黎

夜貓

唔好

蕉仔有玩

咁早

有個fd叫我買左，但一直都冇玩
恐怖遊戲嚟

我今日朝早咪話冇開嘅，之後我就去左枚方公園玩到冇電
直到夜晚12點幾返到酒店先有得叉電
然後我而家食緊宵夜

單機game?

早啲起身溫書
天日朝早oral

好撚正呀屌

Fat fat

連機

一場嚟到就唔理咁多啦
我每日2round宵夜

Steam d game?

希望唔好口窒

你忙完之後去啦都

2 round

唔通獨遊咩

有個fd有玩 唔恐怖咩

新手

正常食普通居酒屋，第一round宵夜食壽司，第二round食蛋糕

睇過啲片覺得唔係太恐怖
我都有買slender man同outlast
相信冇呢兩隻咁恐怖

一齊玩pubg算

有咩問題
我有fd而家自己一個去左歐洲旅行，去兩個禮拜

有優惠？

小弟訓先
各位唔好太夜訓啊 傷身咖

我仲有2分鐘就瞓了

之前好似有

Sweet dream紙仔

等我瞓醒睇吓

係要等到2點

冇呀 好似188 唔算好貴

仲有1分鐘

諗緊等唔等佢有優惠先

早唞啦

唔好等啦 想玩就買啦 依加多人玩嘛

你唔好引誘我

痴線推得咁快

認真架 我都係前日先買

我勁

好攰呀

返左成日工 休息下啦

溫陣書先 走堂的代價

聽日幾點起身

7

我都係呀朋友

咁就8點啦

屌 番工

番學啦我

好事

番學考試為分數

打喊露心口痛
應否抖下

可

Must la

好緊張，下個就到我考oral

我pre撚完啦

感覺如何

pre20分鐘 比呀sir插返20分鐘

自我感覺良好

去食少少野之後補眠

好啊 好好休息下啦

今晚都要努力

抖陣先再chur啦

大家都要加油

佢地已經努力緊

唔好笑 佢地值得欣賞

訓得唔好搞到成身痛

秒我

馬馬在扮工

等放lunch啦

考完

屌 中國蠕動真係好慢 救命

係因為發夢既時候比我打到你周身痛咋

所以我已經喺四個月前轉去CSL

仲有半年先完約

我唔多想番csl 但 csl 160無限幾吸引

我pccw >one2free=csl.>cmhk

又番去csl地獄 不過用過中國蠕動 發現csl其實唔差

努力緊既人有咩好笑

我都冇同你訓過 唔好屈我

有名你叫

真係

有女喇 叻蕉

係既 蕉爺

最少好過中蠕

我話喺你夢境入面打到你周身痛咋

你都要努力搵錢 資助下我

你講清楚嘛 好易有誤會架

我窮到喊

我講得好清楚
你自己誤會姐

你係咪都想比我打

有工都話窮
咁我係咩

不是

妳去旅行

努力呀 打起精神呀 唔好放棄

又笑

毒撚係咁 成日諗太多

打佢啦

我做廢青

你會就此失去左個毒撚朋友

我都想做

唔會既 可能你享受比人打

我唔係m

準備架啦

我窮到只能去旅行

我同熊b會衝住你嚟打

人少少認左去

做咩搶人熊b

唔係點認

其實真正既係熊b打到蕉仔周身痛

我都想係咁

我冇工

想嫁禍比熊b

冇工都去到玩
羨慕

返錯學 但四點有堂上

裝修 is so exciting

屌你

嘿嘿

儲埋儲埋啲錢

熊b唔會打我

番屋企啦

唔好屈熊b

你平時對熊b差咪會打你囉

熊b話比我知

我都係四點先有堂

好耐冇見 呢排忙咩

@....

笠冬

唔好亂屌

我對佢好好架

Aggery

番屋企訓下

學緊？

你問下熊b

點解會多左個y

咁番屋企啦

佢自創

Gay

佢話好開心

其實係我打

比人裝緊

新屋？

有冇玩pubg

no
I'm rich

佢話佢唔開心喎

一齊

唔記得播主題曲：

茅

原來係你

娶我

wowowowow

快d買呀

Y so gay

冇可能架

排隊娶我

買啦買啦

不了 得閒上下連登好過

Real 絲

carry我

你而架問下

夜晚打機唔理你

我買左既話，會唔會可以carry下

係我隔離呀

no money

我勁廢 carry條毛

你carry我

蕉仔今晚會打你

遲下買

佢唔敢同你講真話

我都係 執野都慢到仆街

我好廢

唔好推落我到 你想打就自己打佢

一家人唔講大話

我都廢 咩都未識

呢排係街市特訓緊 同阿嬸爭紙皮

明明你都想

我摺埋一邊isok

嘿嘿，佢已經講左

叫廢紙carry

派膠

我唔會咁做

唔好偷睇我打機

邊個教壞佢地

你咁渣

你買左先講啦 今晚一齊玩

可能開直播雷人先多人睇

玩LOL就carry到

真係蠕動

咁我地一開波去送頭先

齊齊送 力carry對面

4雷1 激死個單機既

邊到有4個

要單機玩已經好慘

你講就有架啦

今晚打啦

買左你地唔carry既

我

要更新 懶

一齊慢慢玩先好玩

我都係前幾日先更完

唔好教壞佢地

就出糧

又可以洗錢

無錢啦

我就真係冇喇

出得雞碎咁多

幾多先

單身真係可以一個月洗少過一千

番工放工車 晏就食飯 公司包哂

放工回家 係間唔中要買game 同埋恆常支出

就算過一千 都唔會多過2000

13

等我今晚睇下先

太遲

溫書先

好毒

55 吋電視呀ching

咩喎

刷鞋妹係咪絲

你估下

救命

唔係

答左 麻煩公開答案

發生咩事

我係。。。。。。。。

自行判斷啦

唔想番工 好辛苦

搞錯 唔答我

真假都係咁啦
最多咪係死基佬

我都係屍

原來連登咁多絲打

唔係你股

其實我都係絲

大家絲聲絲氣

等我轉返個紅色id name先

加油啦

真絲

who?
you?

Yes she is

紅色id is so gay

食個絲打先食嘅飯先

打左卡未

打左啦梗係

正

好多like

有無人想溝我

唔搞基的

KOL

你都係啦

you too

都話唔是

得我偽娘？

Im boy

我以為你係女

搞錯

有冇人想要我寫既聖誕卡

都話我囉

請去我個post留地址

Tg我啦

睇黎妳已經tg左我

Me

待遇唔同既

Nice to meet you

留tg啦

咁 tg我啦

我冇你tg

巴打做緊咩

去我個post

唔駛啦

我黎

垃圾狗，屌你老母

抖緊

Break?
定落左堂

聖誕卡啊

留tg

好人卡要唔要

我要

你係好人

要壞人卡

你係壞人

卡呢

去check信箱

tg

留咗了，我宜家去check信箱先

得啦知你有tg啦

屌你奶

大力啲！

初奶報到

莪刀系新囝-3-

唔識打你啲5p字

你做緊乜

tg左

同媽媽買餸

聽媽媽的奶

秒你

時間不等人

卡

靜寶

等埋我

而我在等你

go check your fucking mailbox

123 操你個奶

認真做野 抄抄抄

清又flirt女

我擋！

我有見過你？

空

flirt完我又flirt第二個想扮冇事發生過？

要抬廿斤醋，唔講住

屌你個奶

Seen我

會唔會推得有點快
點追post啊

send張大波妹圖俾佢驗證先得

成日手殘禁錯符號

gay佬

大家都明了

已讀人要比人屌奶

眼瞓屎

屎訓眼

唔準

番緊工 要做野架

我夠想秒回

想456789

好忙架

唔緊要

無電

而加又要考試

慘

渣

elseif好難

-.-

考完就無事

唔信秒到999

考完就可以抖

考埋今日？

No

使唔使同你私補

gay

考到下星期

直到冇朋友喎我

又好

考完有咩搞作

搞大我

下？

即係佢係1唔係0

點補先

咁你咪0囉

長休到24號出發離開香港

你懂的

講下

去邊呀

交比佢自己講

你想點補咪點補

我係0.5

完啦好嗎

做咩要屈我係基佬

前面一個，後面又一個
我係中間

雙重享受

去旅行

啊媽係女人

認同請分享

（分享）

召喚紙巴

我攬住咗隻狗

去歐洲

影多啲相返嚟

c++?

順便寫聖誕卡

低能java

我考試啦

聖誕卡同明信片兩樣野黎架啵

掛住我未

好

good luck

掛住我bb

同類相擁

我好勁

抄我

好攰

條頸好返d未

急shit

撳錯左 已經唔知自己個留言係邊頁

不要緊

求救

How

我回來了
又就到1001

爬山返家